輕鬆睇世界盃系列（賭小小）

用300睇下玩到出冠軍𠴱時仲有幾多係手
睇波為主

今晚點睇

一陣答

德國對taco 買第二球冇入球真心勁

唔中果d呢？

事後飛嘅傻仔竟然無人屌

世界盃真係

以前咪輸得多lor 之後都無賭一段時間
想幾舊水睇下可唔可以玩哂成個世界盃 輸哂個本咪睇下波算🎁🎁

咁之後得閒咪事前 唔得咪事後
反正見得多事前放上來輸左俾人jer
我就玩玩下姐 跟唔跟都無野 本就得300
Jump咪睇下波lor

2000 半大1.5

GG

10.5S
完場放圖

8C... 63 MIN